普通市民被無理搜查禁錮

現場：軒尼詩道同皇后大道東交界

警察無理搜查普通市民，並禁錮他們，不讓他們離去。律師可唔可以嚟幫手？

佢地今日採取有殺錯冇放過

支持搞呢班重番緊工既港豬

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析